逃犯條例撤回左未？

未。。

咁得閒上電台唔撚上立法會

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

未

未

未！一諗起柒婆又準備講大話呃人就嬲到震